香港的濕冬真坑爹66666666

西伯利亞人都被濕冬坑死了

太坑爹了

你們說香港人牛逼不??

濕凍呀ON9樓豬

字都打錯6666666666

就是這個理牙
港燦們不搞他媽的港毒就更牛b了666666

Show Blocked User - 成全

Show Blocked User - 潛龍

走住黎屌咪依類

廁格依家好乾爽

Show Blocked User - 黨指揮娼
垃圾5P仔見1次BLOCK1次

我儲水式電熱水爐每次沖涼3分鐘就收皮都未出聲